黃金海岸泊車

假日要幾早去先有位？
三聖泊全日會唔會平d?

條分界線大約係10點半, 10點半前多數有位, 10點半識擺位可能等一等就有, 10點半後痛苦

黃金海岸同三聖都有段距離，其實你想去邊？
三聖就泊領展商場，黃金海岸上晝11點前應該仲有錶位，下晝就多數冇。

三聖咁Q遠
你泊舊咖啡灣咪錶場好過

去黃金海岸

黃金酒店有buffet果面有個大街場
4蚊一個鐘...算多位
利申，無渣車2年，唔知依家仲係唔係

10點去穩陣
11點已經人山人海 兜返出黎都要十分鐘

黃金同三聖都有段距離

禮拜六日中午乜位都無

泊商場or酒店囉。你齋去黃金做乜？唔消費？

十點前去最好
黃金個車場叫大架啦
仲要而家夏天啲家庭去沙灘玩
去石澳果啲真係未天光去都係搏一搏

因為計埋去游水就泊好多個鐘， 錶位抵d

石澳…本身居民就已經多車
我fd住石澳養三部

根本d位係俾D仆街居民私有化左，外人邊有得用

真

凌晨遊車河兜下入去就知
夜媽媽都滿撚哂

有次夜晚去普通泊中間d 位，已經唔諗住泊最入近民居既位，怕泊左居民既位

我零晨兩三點走個陣，胎底比人放幾粒釘，一起步就爆左，補都補唔到，要成條換，肯定有人有心放

哇屌
所以我唔屄入去，入大浪灣就無事

黃金海岸游水 我自從十幾年前第1次去嗰道游水。之後成身一撻撻。再冇喺嗰道游過水
呢個灘仲衰過青山灣。蝴蝶灣

其實不停有車出入, 次次去親都係等一陣已經有位

等標位果種心理戰真係
有啲人好惡 成行等晒

之前試過係元朗運動場等錶位
明明我到先，之後我後面排緊係7人車
咁岩我前面有架車走人 之後我泊完
個7人車司機衝上前問我做乜打尖
個時岩岩渣車無耐 最後讓左比條pk 泊

所以宜家勁憎等錶位
完全要靠惡先有錶位泊
泊錶位又要驚比人拉花架車無仇報

既然你到先，又近個車位，點解要讓比佢？

個人染曬金毛 又兇神惡殺
我淆底呀
驚佢之後拉花我部車